/* Growl */
"Extraction complete" = "解压完成"; // Extraction complete title
"Extraction of file \"%@\" complete" = "解压 \"%@\" 完成"; // Extraction complete description
"Extraction fail" = "解压失败"; // Extraction fail title
"Extraction of file \"%@\" failed." = "解压 \"%@\" 失败"; // Extraction fail description
"Compression complete" = "压缩完成"; // Compression complete title
"File \"%@\" created" = "压缩文件已创建 \"%@\""; // Compression complete description
"Compression fail" = "压缩失败"; // Compression fail title
"File \"%@\" cannot be created" = "无法创建压缩文件 \"%@\""; // Compression fail description
"Operation not implemented" = "操作没有完成"; // Advice to certain functions that are not implemented in beta process, title
"This operation is not implemented yet so Keka is in beta process." = "该操作没有完成，因为 Keka 正处于 beta 中"; // Advice to certain functions that are not implemented in beta process,

/* Progress window */
"Performing operation..." = "操作正在进行中......"; // Main status text
"Waiting..." = "等待中......"; // Second status text
"Extracting \"%@\"" = "正在解压缩 \"%@\""; // Extract main status text
"Extracting \"%@...\"" = "正在解压缩 \"%@...\""; // Extract main status text, long string
"Creating %@ file..." = "正在创建压缩文件 %@ ......"; // Compress main status text while waiting for choose name and location
"Creating file \"%@\"" = "正在创建压缩文件 \"%@\""; // Compress main status text
"Time elapsed: %d seconds" = "已消耗时间： %d 秒"; // Time only sec
"Time elapsed: %d:%@%d minutes" = "已消耗时间： %d:%@%d 分钟"; // Time, min and sec
"Time elapsed: %d:%@%d:%@%d hours" = "已消耗时间：  %d:%@%d:%@%d 小时"; // Time, hour, min and sec
"%d seconds" = "%d 秒";
"%d:%@%d minutes" = "%d:%@%d 分钟";
"%d:%@%d:%@%d hours" = "%d:%@%d:%@%d 小时";
"Pause" = "暂停";
"Continue" = "继续";
"Operation paused" = "操作暂停";
"Cancel" = "取消";
"Close" = "关闭";
"Operation failed" = "操作失败";
"Operation failed with error code %d" = "操作失败　错误代码： %d";

/* Password window */
"Password needed on file \"%@\"" = "该压缩文件需要密码 \"%@\""; // Password need advice

/* Preferences */
// Compression methods
"Store" = "存储";
"Fastest" = "最快";
"Fast" = "快速";
"Normal" = "正常";
"Maximum" = "最大";
"Ultra" = "极致";
// Save location and defaul name combo boxes
"Ask each time" = "每次均询问";
"Next to original file" = "和源文件同一文件夹";
"Custom folder..." = "自定义文件夹......";
// ### VERY IMPORTANT TO BE THE SAME AS IN THE XIB FILE ###
"Same as original file" = "和源文件相同";
// ### VERY IMPORTANT TO BE THE SAME AS IN THE XIB FILE ###
"Custom name..." = "自定义文件名...";
"Compressed file" = "压缩文件"; // Default name if no one specified in default name text box
// Action to perform - ### VERY IMPORTANT TO BE THE SAME AS IN THE XIB FILE ###
"Perform automatic action" = "自动操作";
"Always compress" = "总是压缩";
"Always extract" = "总是解压";

//Split items - ### VERY IMPORTANT TO BE THE SAME AS IN THE XIB FILE ###
"1.4 MB Floppy" = "1.4 MB 软盘";
"650 MB CD" = "650 MB CD";
"700 MB CD" = "700 MB CD";
"4480 MB DVD" = "4480 MB DVD";